光復元朗 但唔係而家

矛頭指返啱 對返齊先
元朗單野辣到個個都嬲
但係727 728入去打，就算打贏都損傷慘重
勇武嘅打完傷嘅傷 比狗挫嘅挫
之後仲邊有人手對應上環中環？
唔係真係係元朗耗損哂啲人呀？
之後點？靠和理非留守係上環？死得啦
元朗唔係唔清算 但而家打真係未必係上策
記住我地五大訴求 (或者要改做七大)
而家打元朗後果真係節損我地嫁炸
尼刻 元朗唔應該係重點住
我講多次 光復元朗就梗嫁啦 但係唔係而家

明顯鬼

元朗問題要優先處理

冇話一定入去打，雖然好多post好激進，但我覺得今次只會係一個哂馬行為，表示示威者唔會驚你。為民生ge野到今日竟然唔做，反屯門大媽反上水水貨狗又點解要做。

係 無話一定打
日光日白又夠多人睇住佢地都未必敢太猖狂
但係而家出面係咁嗌危險係咁嚇人，又係一個減少緊人數嘅因素
今日都有絲打開post問去唔去好 明顯猶豫緊
如果唔好彩少人入 我怕又變左送頭

唔清元朗, 元朗人仲點出黎? 次次返屋企比人打?

可能我表達得衰 隔離post個concern同我好似而且詳盡好多
我都只係想理性講下個後果

我覺得唔應該光復元朗搵黑社會報仇

黑警有人工出 所以佢一定出現。反之黑社會講利益 中聯辦係咪泵多次水先？

我絕對唔相信唔會唔夠人，屯門都以萬起跳，好啦我當一半人唔敢出都5000，得1/10人都1000，佢地泵哂水得4-500，仲要唔係有盾有胡椒有蛋滕條？嚇鬼呀？